心事台(2)

永續 post

里昂 9.5s
Inter 11.5s
南特10.5s
史特加 10.5s
mu 6.5
巴 6.5 12.5s
雲達 9.5 14.5s
墨 10.5
利 11.5s

好似無漏

派我

有 飛10.5s

其實小注姐係0.5？

瘋兄係咪羊到上樓了
G都唔見你打

嘈到

係

U？

50.0，ok？

mama今晚出左兩場？ 有無跟漏

有group未

？

頭場火車頭 100%痾煙注

媽媽出左水？

出哂水

点？

根左其皇

Sick ya ar more dick zi

比黑哨 無咩興致
同埋呢埋打lol cs 多
Pubg要4個先好玩

b gor 話你係正一online仔

個個都主
唔買了

老母你锡我米得

2330 艾拉100%唔中我賠

未驚過

7點半大全大上啊

主win 1.75一下1.64

all channel 主

b gor 客

u le

不買了，弱智，真係個個都主，8個channel主，b gor 客。。。。

派$$$火車

仲未入...fuck

半場似1球，好似有0.5/1？

得1.5x

Ky唔同我地對抗B gor

買左客

但咁多主好驚

Ho choi mo my half siu

入手快多球...

0.5/1s？

見到個賠率好吸引 同埋賽前半大回飛
不過見佢半一盤 不了

過2倍緊吸引
不過應該1球半場
0.58/2 = 0.29。。。。賤到

支持 今次放過你

win? or 0.5/1

5c good

頭先有7.5高水

加辛塔bb又角小

Bought

Miss撚左6.5

爽了

屌 半場又唔入多啲

3.5都開到😂😂😂😂

上盤爽死

報左驚

話左派$$$波

心b

無買先中

9.5s gel

B GOR

有b gor 無窮人

half small full small

職賭之旅:
正式宣布： 頭場買火車頭正一on9仔
你要送錢比狗會我唔阻你

高賠=伏

頭先3.5都高賠，但無伏

嬲 2.92又唔中

Bgor下個月頭搞網聚，再一齊傾下賭波心得，有冇人會join? 場地飲食錢我包，30人內

高水5:0又唔買

我拎1k出黎，搵人出席，影b gor真人照再搵人拉8+1佢

拉科＋西布朗 有無同路？

我

西面隊要支持了

Me

笑撚死

Mama漏左頭先火車9.5s
雖然我地冇得買

典解無入球架

甘米好

想要大波

主立即入球

3-1

艾加拉法[+0.5/+1]？

嚇死me了

睇下b gor出乜

b gor 下盤收$！
全格！

買左佢先出
屌佢老木

爽？

mama快點打救我

b gor勁 燈到全格

博洛 8.5 9.5 goal

1130佢出咩?

b gor係咪已經超越左書包

有無人知1130bgor出咩

書包地位，b gor追唔上

哇b gor gel返起我個主w
爽到

70分鐘嘅時候0:1
見完女友就3:1
又迫害我小球

同樣見完女友由0:1變3:1
主w大波爽左

diu

仲要miss埋1130場波

我都買唔切... 算啦當輸少d

西面朗會唔會10c呀🤔🤔🤔

等到贖罪最好，可惜咁夜

乜原來而家啲人咁中意出反水🤔

係，弱智:

b gor

艾加第四球
會2:2

有場亞協35分10c

仲要出完話出錯出番另一邊
呢下勁

屌奶星4場3場大波 買中一場細既

拳王阿里有種下半場nba入3球

我要兩球夠

屌奶星-_-

俾多球我全格

原來平半 😅 一路都記錯以為半一 😅

兩場都開對家 好彩避左
睇黎我女友好旺我

Ky
[member] 轟 10.5s?[member/]

你加密fail左

yes

車 貝 盤
半小 兩場

人少少 gel gel 半小先 2x1 爽了

14.5咁都開到

大家不用不开心，我们当中国人已经是非常幸福的事！

又🐑

呀鼻

勁？爽？

爽

叻

Thx mama

11/02
里昂 9.5s
Inter 11.5s
南特10.5s
史特加 10.5s
mu 6.5
巴 6.5 12.5s
雲達 9.5 14.5s
墨 10.5
利 11.5s
飛燕10.5s
12/02
德乙 10.5

唔係仲有閪面角咩

好多波

亞冠盃聽講
係一定唔可以信澳職球隊
😂😂

係，全部都垃圾

澳職都唔可以信澳職隊

要上堂，1630有冇早水

客

盤

真？all in，ok？但你唔好出channel wor

咩係大陽神？

你有入？

同書包同路有冇得退飛

Ok

唔出槍盧中哂 一出就炒

冇我份。。。

有

🤔

棋王又出左，唔洗買

我都買左 因間出

half siu dim see

信多次勝利✌️

d亞協假到
主-1/-1.5，但豬緊3粒

same la but照mark

上次先半2全10

俾狗賭的

仲要印尼波本身都勁過緬甸野

墨勝落到
但係澳職真係賤種

1.74俾狗買？

90出2.5大
M巴出2.5s
反左面

0.5/1s la

買埋ht 1:0

東孟加拉角小

開0:1會點

針

0:1[black]c[/black]

C

真係要針

blame you

then 0:1 ht ok ？

0:1

就笑死

1:1

1:1
0.5/1s 1:0ht

秒半⼀⼃⼂

1-1

yes becoz of ytd 2x1x2中哂

半1:1
全2:2

4c

唉

1:2

屌

on9

u

幾多c

2.5大收錢
2:2ft是夢嗎

書包又中

邊個仆街

澳職買角大啦

我仆街

伊布乜撚野去左邊

買細波

22

2:2
睇黎和其他

正仆街

做乜撚

2:2

改左名膠布

請媽媽六點帶領我

3.5 大搞點

Ez

3:3

屌你老母呢場咩波黎😂😂

陣間角水

4:4未？

4:3 ok?

買左1k和其他
睇緊樓

一陣我揸旗🚩

FW

好

賤女人 買唔買角

揸緊我自己支旗

恭喜你

3:3 50倍

3/3.5s

聽講你買左細

太陽神？

Fw開乜鳩10.5

Ky有入我槍盧

咁點

好耐啦

當喜劇睇

yeah

又贏..

老師可5可以解釋下點解10連完 一槍盧就想又十連炒

[url]根本世上既一切，都係運 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
變左allin利記

半場比多c

你廢

你又知我買乜

屌你老母

Fw想點
cup未

搵包爺幫拖了 無情講

勝利場波下年先派

講下姐

半場2大

做乜撚唔派啊

直頭場波都無埋

太陽1:0

56k

Why stopped betting on corner?

0:2

怕左你掃佢

柏2:0！

亞協16c

柏雷變番2c

有冇水

.......9.5ez

sor 唔記得比狗糧其王 nownowg

明生靚位

係，見佢買，我唔買了

本國聯隊goal，又下盤

Ky都買盤 世界變

3連c

但無得入細

冇野買

前鋒唔係藏角隊黎架咩

上半入左8.5 希望7.5嗰個咪燈

傑志客勝

日jack 冠軍 is 笑話

摩迪妹
1. fw 3/3.5s
2. 9.5s

終於派

我下午出左太陽

應該爆c了

gun jor happy

全世界封左

hello

開番了

要有信心

唔記得角細嘅教訓？

角細嘅爽>>>>>>>金錢

Ky

Bet 左3.5 大

前鋒7.5？

前鋒請追和

無角理撚得佢輸

明生d冰封術真係世界級

屌那星點解大埔單野車佢唔撚死

燈神買波咩心態

橙

拯救世人

補個4.4 8.5 搞掂

有8c都要偷笑了

FW追和豬半都好

唔洗補啦

hope 9c ft

how abt 太陽c

死撚左佢啦燈神

快手追和啦屌

唔好玩呢d啦

依d咁既人車撚死佢差唔多 唔係佢死就我亡

我又💡

0角果陣買7.5 就刷仲咁撚高興56分刷完到依加乜都無

1-2

點解一齊輸 唔可以一齊贏呀！！！！

比多粒我

快鳩小小比角啦

上上上上上

你又刷我又刷

fw比多兩角

Anger

隻腳1212啊 落底啦 小兒麻痺咁

掃柒個波落底

9c ft pls

比個連c啦仆街

連角未

3分鐘補時

連絲雅

ON撚99

明亮7.5
7c ft confirmed

e巴上左岸?

摩迪妹
1. fw 3/3.5s
2. 9.5s
3. 太陽4/4.5s
4. 太陽盤

7c ft

我只講一次 明亮我屌你老母 希望你成為大埔一份子

邊有人咁撚燈嫁

大埔居民？

死者之一

你太睇小佢

口德村村民全面進場

柏雷角點買

廢車佢又買乜鳩

想跳樓

Ky派未未撚聽過你輸錢

原來睇留左明亮

我知錯了

佢會話：有出太陽神

點解你咁熟識ky

燈神們可不可以唔好賭幾日 比我好地地過年

AMEN

明亮再賭祝你年年新年都係殯儀過

2-2

細球 下盤頂住

搞點

咪撚再刷啦大佬 9.5 又刷 10.5 果隊又唔撚刷

明亮又中

佢又買9.5、？

支持2-2完場

9.5s 都話睇留左

無啦啦12c

屌你老母 爆撚到on99

cup左...

柏雷

車3:2

3:2

笑左

5k +0.5/+1 1.72
500 反cup 11.5

100%

好彩書包唔喺到 唔係又jer到聽朝

有賺

老母燈到

車

cls 88

真係杯咗

Hi all

咁都jer，咪話買埋反cup law，弱智

笑左,咁都cup到

嬲

買我對家

輸左二百 慘

傑志0:1

傑志0:2

柏斯波利c半大全大上啊

傑志0:3

打邊爐先

half small

日本隊全滅，弱智

聽日696同櫻花

快手入波啊

刷左10c先

因為柏斯波利c?

yes, dim see?

1:0

心事台復活

估唔到樓g唔再開post

其實點解 冇上兩日

-2 goal

11:00客隊有沙維？

樓g有左

啤酒肚？

A恩角會否太靚🤔🤔🤔

全細等收錢

2:0...屌 快手入多球啦

大🤔？

亞冠大球易挽到...

勁

太靚兼明生對家

係
買足咁多場半細
得一場係得一球

柏斯角大gel

Ky有無水

點？

乜水？

...

明燈買左乜?

mama 有無救命水

同你同路

Juv點解咁抵買

明亮 tg係咩

becoz spur win

6軍

說好的明燈小?

can ng can give me his channel

求佢tg

... 2C SORRY

買哂9.5 啦 無錢啦

傻仔黎，逐格上

6軍1:0[black]黃牌[/black]

得番130 點逐格上

33333333333

10 9.5
20 8.5
ez

新年 派利是比我未?

點派

WE7 PAY

希拉爾100%🤔

初一同你拜年

哦

44444444444444C

55555555555555C

66666666666666C

mama how abt

nice

77777777777777777777

8888888888888888

no

YES

終於gel得0.5/1s

冰住ok ?

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

11CCCCCCCCCCCCCC

8.5 9.5 gel
12.5s又打靶

3.5倍WOR

米燈

gunned

12c

poor

30c完場

-.-?

13

😂😂😂😂😱

手多

一步一步咁爆

唔買了

sigh

屌你老母. 主場D球迷真係ON撚9. 放乜撚野煙. 撚到D球員係咁清底線. 個龍又睇唔清 撲出去為先

15.5s咁都收錢

thx mama 15.5s
and me 16.5s

same

希拉又準備針

345 want 9.5x9.5

屌你老母個絕殺角咩。。。

9c

10c

fuck mc-1c仲以為熱開唔到
點知調轉

11/02
里昂 9.5s
Inter 11.5s
南特10.5s
史特加 10.5s
mu 6.5
巴 6.5 12.5s
雲達 9.5 14.5s
墨 10.5
利 11.5s
飛燕10.5s
12/02
德乙 10.5
13/02
紅星 8.5 9.5
12.5s 15.5s
希10.5s

半場前連c

小要幾多先好入？

7.5

爸爸，幾時開tg？

5c

比多2c就收晒

鼻鼻

明5.5b

有鳩妖魔棋b

科隆得1c，難得一見

其實㸃解ds係科隆，呢個南美

提雷格斯

唉，弱智

嘻嘻，冇計

想快紅 針

主1:0

盧保斯半0全3好唔好

包爺又收錢

yoyo

tot歐聯盤全贏乜玩法？

rm主場歐聯主場盤勝率0，又弱智？

明白了

明亮又黎

全對家ok?

懷疑明亮係反手

悉尼9.5s🤔

丘吉爾兄弟角小

可能佢中呢

KY玩邊間?

同你同一間

今日佢會三隻🐷
3x3

求神開個半大比我

半大未

老鼠平時好撚中意爆我半細
而家半大未

屌你老母！！！！！

-,-

打錯， 屌你老鼠先啱！！！！

唔得閒玩即場 廣州求你快手刷10c

唉 又燈死左半場大小

Ky玩唔玩即場

半大派錢就會贏

咁點解半場冇球

屌你老母咩

踢乜撚啊

半場無咁下半場你咪買高水 實中 半場應該有1球

Sorry 原來無即場

笑春風

43 分鐘
0 角0 入球

冇水點賭

Ching係布甸狗？

Sydney 巳死

呢排輸錢 有無手足有6點心水

4定5c

係啊
點解我回唔到你

狗年
布丁犬時代到了

馬會5c
365 6c

both 6c now

唔買角細對5住自己

出水比細佬過肥年啦

大波 有幾大買幾大

我第一場已輸

買左悉尼大球 hea撚到...

悉尼快入3:0

老鼠0:1

好 跟下先

gg

點解咁多連c

2分鐘2c

入多兩粒啦

明生又中

696 11.5s

12.5s想哭了

我買左，近期著曬燈

13C 恆大

沖完個涼 13c

半場3倍12.5都開到

2.17乍喎

爆完12.5就停？

14c goal

櫻花2c

角大日

係 我收皮

mama 11.5s ok?

11.5s 1.92

11.5。1.8 1.9
12.5。2.43 1.49

唔知有冇跳 總之我買係1.92😂😂😂

9999999

2 5 10

似

花睇幾c

全下盤

閪花

問題角？

櫻花贏埋盤

西花好波

絕殺我無入球
但中左盤 抵返條數

11c

我盧好波

櫻花咁都中

11c nice

8.5 夾 10.5s 失敗

掛住番工 miss哂...

widzew 8.5咁都有

人？

dead

要等到0345先有波 好眼訓

no people

利昂1:0

瓜達

馬會個覺球低好硬

10.5企咁硬

角球企好硬

外圍9.5
佢仲10.5

😂

狗會又怕輸

10.5入唔入好

主隊長期爆角

系 prefect time buy s

But I don't know what is prefect time

馬會開到11.5完全唔跟外圍

瓜達...我屌你咩

主刷

1.66 俾狗買

1.95

2:1

睇黎要冰角了

3.5s 4.5s 易到

3:1

早講

角球點買
自己買左11.5s 想買埋10.5s

3.5s 又中

IN MAMA WE7S

買晒啦

開tg未

4:1

4:1

又中晒3.5s 4.5s 半場收工

開LU 等等CHAT你

3.5s 2.29 100
4.5s 1.72 又100

Chat ma 我
想左手賭mama角 右手賭baba角
過肥年

Gun 書包 小球先

BABA...WTF

迫害人

你

書包贏咁多，點可以唔gun

巴西杯爆角

17c

來多c

19了

其實要20c先goal 不過goal了

書包驚到跳船

6.5s穩如狗

反手？

10.5s gel得未？

瓜達個場係咪收左錢等收工

又中一場假波

連七角

好耐未試個買角細唔使練心

要0c了 second half

昆我冇internet connection垃圾app

正

11.5s 10.5s gel

超重心克羅

入左？

10.5s gel
6.5s 6.5/7s gel thx包爺

google 寫 2:1 真係入左？

邊度睇架 365廢左 我買入球大咋

下半場有1c

馬會咪撚斬呀 斬左屌7你

Thx ky

我gun 書包😂😂😂😂🤔

2:2 定1:2🌚

365 1:2？

克羅1:2 thx 書包

改返2:2了

假球

google都係寫2:2 屌 365 球探d濕鳩網信唔過

普1:0

今日有歐霸

托盧卡又單邊9c

輸左兩k 有冇人安慰

廢

今日d角very ez

比卡超又黎半3全3😂😂😂

塞爾特人角大

超級薩亞人角細

想贏番兩k 有咩要注意？

入2k比我先

帶領我

巧

帕5c

咁我咪變左要贏番4k
咁到時又再入4k比你先？

KY C TG

隔離條根有開

買左普埃-1😍😍

唔係，入左2k，你已上到10k了

巧 即入

收到了

入ed

Ac上盤

ac廢ga wor

2

3

5

老餅 唔好意頭所以skip4

賣料 洗定屎忽啦你

摩迪子由大年初一開始

4

6

7

8

9

10連輕鬆

11

摩迪琴日插水狗

12

係，不過尼馬都有

重播影到隻腳無掂到

係，插得好靚，好有技術

媽媽恭喜發財 利是呢

你用隻狗 幾貼切呀😂

系

明亮 4x4

其實我估明亮會中2場

買完先知 同明亮同路

Ky
[member] 頭場9.5 x 奴9.5/10.5 ［/member]

又fail

最少中3場
除左第12場

Isee seems b wor

你似弱智？

which

中2場燈2場

i see tana

同明生同路寧願不買，宗旨黎

頭先

係西鐵有對情侶

應該吵架

個女幾靚女

但東面緊，應該嬲緊男友

之後個男

唔想知

係咁用個肘郁佢，好大力果種，佢仲話

(我旁觀都覺得大力，何想言之個女幾慘)

請你米講

樓下on9仔

喂，我而家同緊你講野

樓下正傻西

之後個女

仲東得勁

潮文?

原來ky住元朗，長知識了

避到情人節，避唔到開年

應該比東面eat左，所以先咁東

完。

下次啦

下次會豬更多

點

好眼瞓

病4了

頭埸又郁，可以放棄了

買十蚊小先

根本無睇錯

鬼估到1.85去到1.68咁激咩

有木水

新年快樂 希望大家比水我羊

1.85 wor 睇到都知買乜

艾c fg

買左阿仙

Ky入細未

哈哈，你大獲了

新一年布甸犬要贏大錢

你又知我買咩

Ky how about

買左細波 表示 好撚驚

你只會買大

2.5s？定3.5s？

鐘意乍，但有好野就要轉下彎

6c

我覺得今日其中一場難買係阿仙奴

7c

我allin左3.5b 係咪出事...

8c

E。。。原來尾1.68 2.05 2.05 1.68

你應該唔追細架啦

個13.5咁低水

Re ky 2.5細

認真 後悔allin 妓大波
想入返300 買咩好

你會唔會補2.5😂😂😂😂

我見大一格幾安全，試小小

No
明生 可能中3場
13.5 2.01 半注

阿仙奴果場至少4球 角細入球大 9.5s 穩

［member] 9.5 10.5[/member]
Maybe ok

ok

55555
利昂12c 未？

你一定係弱智黎

郁左唔計 無買=無輸

13.5s la

Sporting 2nd goal

而家有d誠意，1.76，希望有足水啦

［member]無買啊狗其實[/member]

Gchi

好7屌

流浮半1:0 gel

你好弱智，不如你解釋下

12m？

goal 埋 1：1 好似

nice 1:1

要買細了

12m黎

好在入左12.5s 2.12

派利是未

Sam 一彈剔就轉1.95了

sporting 2:1 反cup只要2mins

買完變左1.95😂😂😂😂

on9咁就cup

我買果時變埋1.8x....

下張黃牌主

應該1.84

1.95㩒到1.75先買到

😂😂😂😂😂

又刷....

甘就無撚左1k

勁撚到😂😂😂

唔買lu，咁都3連

1:3

追啦梗係😂😂

主1:3😂😂😂😂

學下今朝淨係大炒唔刷角得唔得

14.5 s /14.5s
一注

贖罪入左13.5

12.5s

冇得贖

主red

next card

紅撚埋 爆9硬😂😂

新年第一注就朱錢

未必ge，睇下sporting想唔想hea

我覺得似細啵 屌

黃牌5.5s

買阿仙奴3.5個手足有無買半大？

無呀 買得過？
買左sporting 13.5而家咁樣預豬左三舊

客唔刷 就停9曬

s？

你可以靜下的

b 佢唔入足3球其實好大機會

我覺得似2.5多d，你有$$$咪live買law
btw 主隊主場受讓全贏盤

我睇睇點啦ky
伊布唔會再開po喇？由上年追到而家

佢話唔開啦，再開被admin ban

那些真的假的夢

點解依家唔係伊妹開po了？

好比火星跟水星相擁

有過燦爛影蹤

點樣先擺低d膠

咁樣

我又擺

老土

13c-,-

13c

一腳勁射變c

+40

封利是

戒角細啦

我地角大黨

屌頭場就輸1k屌

ok blocked

想要阿對家

絕殺角專家 摩迪子

10.5s 1.7
12.5s 2.12
13.5s 2.27
14.5s 1.8

thx

跟你嘅12.5s

唉........求角水了

你99%有13.5s 14.5s

冇追13.5s 14.5s

bvb 角大🤔🤔🤔🤔唔買啦

14.5s 1.95

手痕買左半小

得番700 跟你2注allin推

皇蘇1c

Anymore?😏😁

也仆街開左波

gun ng 切

nice 1:0

角大魔咒

2c

AC1

AC2

AC GO AHEAD

禁住黎干 不了

個龍門咁樣甩手 癲

983

984

985

我要求點人數

Hello arsenal 8.5s

AC 4

包 5c

-2

PIE la

arm arm sin lose lor 300
13.5b ah diu

個個都買S，得你買大

- -

997

sor lor

998 中！

me